<p align="center"><img src="public/images/logo.png"></p>

<p align="center">光谱不做富甲天下6、自己做一个</p>
<p align="center">
<a href="https://github.com/zlq4863947/m3k6"><img src="https://img.shields.io/badge/license-GPL_3.0-green.svg" alt="Package License" /></a>
<a href="https://gitlab.com/zlq4863947/m3k6/pipelines"><img src="https://gitlab.com/zlq4863947/m3k6/badges/master/pipeline.svg" alt="pipeline" /></a>
<a href="https://gitter.im/m3k33/community?utm_source=badge&utm_medium=badge&utm_campaign=pr-badge&utm_content=badge"><img src="https://badges.gitter.im/m3k33.svg" alt="Gitter" /></a>
<a href="https://www.paypal.me/zlq4863947"><img src="https://img.shields.io/badge/Donate-PayPal-ff3f59.svg"/></a>
</p>

## 简介

### 富甲天下是什么?

由台湾光谱资讯公司出品的，类大富翁类型，三国题材游戏。目前最新版为富甲天下 5(2008 年 1 月发售)。

具体请参考[维基百科](https://zh.wikipedia.org/wiki/%E5%AF%8C%E7%94%B2%E5%A4%A9%E4%B8%8B%E7%B3%BB%E5%88%97)

### 富甲天下 6 是什么?
由[zlq4863947](https://github.com/zlq4863947)使用[cocos creator](https://www.cocos.com/products#CocosCreator)技术开发，主要基于富甲天下 3 的一款支持全平台、完全开源的休闲游戏。

### 支持的平台

目前正在开发中，目标支持的平台: windows、Mac、iOS、Android

### 程序结构

```  
m3k6(游戏项目根目录)  
    |----- assets（资源主要文件夹）
    |       |----- animation（动画资源）
    |       |----- bgm
    |       |----- prefab（预制资源）
    |       |----- resources（动态加载资源）
    |       |----- scene（场景资源）
    |       |----- script（脚本代码）
    |       |----- snd（音效资源）
    |       |----- texture（纹理资源）
    |----- test(测试代码文件夹)
    |----- ...
```  

### 路线图

- 做到哪算哪

### 游戏界面

<p align="center"><img src="public/images/main.png"></p>

### 贡献者指南

[贡献者指南文档](CONTRIBUTING.md)

### 开源协议

[GPL-3.0-or-later](LICENSE)
